【老千賤男幾大特徵】

呢個世紀，賤男多的是⋯有老婆有女友仲扮單身出去溝女嘅又有；一拖幾名正言順出去搵小三又有⋯呢啲都已經唔夠勁。改名換身份去欺騙感情金錢仲大有人在，情騙案嘅老千好似已經變成職業。各位姊妹真係要帶眼識人啦，以下同大家分享「賤男老千」幾大特徵：

1）大部份唔會開Facebook或IG，就算開咗都唔會成日update同出post（因為開嚟淨係用嚟𥄫女而唔想俾人𥄫返轉頭）。佢哋多數主力用Wechat，因為無噉容易有手尾比人跟到。

2）同佢一齊時手機長期開silent，而佢永遠唔會係你面前大大方方睇messages或比你睇到。你永遠唔會知佢密碼。接電話又要行開一面，同埋佢一定長期「電話不離身」。

3）極少帶你番佢屋企、你亦可能無見過佢家人，甚至朋友。但見過都唔代表咩，因為佢都可以同佢哋一齊瞞騙你。

4）如果係網上認識，可能從來無見過面，連video live call都唔肯。就算見過真人，行蹤亦為神秘，成日失蹤或扮忙緊工作唔見人。

5）最鍾意吹到自己係專業人士、高層、老闆，等你冇乜戒心覺得佢唔會呃你錢。然後突然會用唔同藉口或突發事件去問你借錢。 （可以話係生意資金突然周轉唔嚟、戶口被凍結、有急事轉唔切數等等藉口⋯）

6）未必成日見到佢，就算日日見都唔代表啲咩。佢轉過頭可以話陪屋企人、開會開工、見班兄弟等⋯籍口去唔見你，其實係偷時間去幽會其他女仔。

如果你男友以上特徵，敬請加倍小心 😏👍🏻